{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 엔제이풀빌라"
    },
    "text": "室内プールは四季を通じて利用可能で、冬にはぬるま湯で水遊びができる。 しかし、乳幼児らの水遊び事故は、このプールビラでは責任を負わないため、保護者らは特別な注意を払い、関心を持たなければならない。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時だ。 送迎サービスは提供されない。 バーベキューをするためには遠赤外線電気バーベキューグリルを利用しなければならず、部屋当たり20,000ウォンが決済されなければならない。 幼児の場合、総人数に含まれ、最大人数を超えてはならない。 12ヵ月以上の幼児からは追加料金が発生し、現場で決済をしなければならない。 全ての客室にはスパが完備されており、無料で利用できる。 入浴剤は使えない。 個別プールはプールビラ客室ごとに備わっており、冷水は無料で利用できる。 しかし、夏季のみ利用が可能で、9月から11月まではぬるま湯28度に維持され、12月から2月まではぬるま湯32度に維持され、70,000ウォンの追加費用が発生する。 この場合は事前予約が必須である。 無料Wi-Fiが提供され、愛犬と一緒に宿泊したい場合は事前予約や相談が必要だ。 1泊10kg未満の愛犬を同伴する場合、40,000ウォンの費用が発生する。 駐車場は無料で利用できるが、状況によっては利用できない場合もある。 アーリーチェックイン時間は午前2時から可能で、50,000ウォンの追加費用を現場で決済しなければならない。 レイトチェックアウトは1時間当たり50,000ウォンの費用が発生し、最大2時間まで延長が可能だ。 ワインサービスを利用する場合、30,000ウォンの追加費用が発生し、事前予約をしなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の水遊び事故についての注意事項はありますか？",
            "answer": "プールビラでは乳幼児の水遊び事故に責任を負いませんので、保護者は特に注意を払い、関心を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何を利用すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには遠赤外線電気バーベキューグリルを利用する必要があります。部屋当たり20,000ウォンが決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれます。ただし、最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、12ヵ月以上の幼児からは追加料金が発生します。現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室にはスパが完備されており、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別プールはプールビラ客室ごとに備わっており、冷水は無料で利用できます。ただし、夏季のみ利用可能で、9月から11月まではぬるま湯28度に、12月から2月まではぬるま湯32度に維持されます。70,000ウォンの追加費用が発生します。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊したい場合は事前予約や相談が必要です。1泊10kg未満の愛犬を同伴する場合、40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは午前2時から可能で、50,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトが可能です。1時間当たり50,000ウォンの費用が発生し、最大2時間まで延長することができます。"
        },
        {
            "question": "ワインサービスを利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "ワインサービスを利用する場合は、30,000ウォンの追加費用が発生します。事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 674
    }
}